尋晚老婆終於崩潰式喊出黎問條路點行,其實都無答案,只答佢堅持先有希望

尋晚同佢做街坊哨兵，都食到應一應
又差d比人捉

返到屋企睇一陣片佢已經崩潰喊出黎
問我係咪要走

靜左一陣其實我自己都唔知
身為和理非
只老土d答佢
堅持先有希望，移民唔係問題
不過等到無曬前線義士我地和理非先有資格話退場

我知大家都好迷失無助
不過無計啦，班後生咁堅持我地d廢中有咩資格話行唔到落去

可以失望
不能絕望
個政府其實自己已經自亂陣腳攬抄配合中
我地盡量做返平時做開嘅野就得

大家都開始出現疲累，但只可講盡力
當你諗到香港係你土生土長既家，你就會堅持
至少我係咁催眠自己

Tui

和理非既就做哨兵，宣傳大使，backup 政府所有惡行
利用自己既知識話俾所有人聽

紫青巴

黃色經濟圈 - 手作人好需要你

家係事實，而且唔覺得情況差

利申: 非冷氣

兩位都加油，全港幾百萬人陪你地。

我都係一份子。

雖然迷失，繼續前進。

係 尋日做哨兵其實都有好多街坊裝幫手
好多人重未放棄

喊下係好既

前線好需要你地

呢場係消耗戰，
係用我地既前途同命換取中共港共既經濟損失，
就咁睇新聞當然淨係見到我地一方不斷被捕捱打，敵人絲毫無損，
但係事實唔係咁，
我地每一次付出都係有價值，
千奇唔好覺得做乜都係冇用。

頂唔順就休息一陣先，要留意自己精神健康，始終呢場係持久戰

要等到無曬前線義士我地和理非先有資格話退場

同樣係廢中
雖然冇條件走
但係都冇諗過要走
香港人齊上齊落
唔要做一個走精面自私功利主義嘅人

係
我delete左佢facebook同連登

要全民零gear先有路行

黎明之前喺至撚黑暗
老實講，宜家出去行做少d準備都唔得，d狗越來越癡線
普通出來行都已經夠驚嚇，真系唔敢想象被捕義士或前線面對嘅野喺點嘅樣

其實尋日係sogo
同老婆老豆同幾個師奶阿叔係正面想行過去橋底
不過比幾個後生仔拉住話班防暴無人性
直射好傷

我覺得係
已經無撚用唔上前的線
有咩資格放棄

香港人 堅持

紫青爸加油

日常都大把野唔一定上前線
支持黃媒 罷買日 懲罰黃店
抽離下對情緒有幫助

堅持返工，有錢就有希望

繼續加油！反抗！

係 已經做緊
最緊要齊心

堅持到底 就是勝利

每個星期五六日廿四小時不停輪流出嚟散步已經幫到手，攰就抽離一陣休息就得。

我另一個post貼咗路線，貼過黎

中國經濟崩潰只係第一小步，就算中國經濟崩潰，都唔易發生大規模內亂，要記住中國監控咁強大係日子有功
歷史上好多經濟開始走下坡既國家，都要靠對外侵略黎轉移國內視線
當年納粹比盟軍打，唔係因為納粹姦殺猶太人，而係因為納粹攻擊其他國家
我地就係要捱到中國經濟差而開始大規模對外侵略，引發全球圍剿中共潮

其間，香港可以做兩樣野，不斷抗爭同不斷對外做文宣
不斷本土抗爭，係可以向中國本土帶黎持續不穩定性，令中共要用更多資源去維穩
另外對外做文宣，可以justify西方對中國既經濟制裁，加速中國經濟崩塌（二戰時日本主動打美國，其中一個原因係美國對日本實施大規模禁運）

另外有三大要素令中國黎緊幾年只會愈黎愈不穩定
經濟增長放緩，一孩政策致使人口急速老化，工業產能過盛
我地只要繼續堅持落去就得，但要有心理準備呢場係長期戰，隨時要三五年

推，
一日仲有勇武
和理非一日都唔會退

唯一贏嘅方法就係堅持

推
等到煲底相認

你若放棄 誰衛我城

唔好放棄，前線需要你地

頂住呀紫青巴 撐你

堅持先有希望
一絕望大家都會輸
香港人之後會新彊化
一定會比死更慘

曱近平

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

一齊撐落去

6.9號出黎，

我同隔離個朋友講，都預左佢照過，

不過點都要出下聲，

就係咁，行到今時今日，

從來都係迷惘中行過黎

〈突發〉有人派投票錢叫大家投何妖一票

香港人自己都唔頂住，邊個有義務幫你？
堅持打國際線打經濟戰，和勇不分，勝利總會歸來

推

移民吧啦,真心,有能力就走啦

堅持 真係要長期同經濟戰共匪先會倒台

頂住呀大家

琴日睇完未來戰士
我覺得完全冇理由放棄
個主角仲艱難過我哋

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生 2

各位我唔知點贏
我只知冇資格輸

互相鼓勵

日本侵華 8年抗戰

我真係諗唔到當時既人點捱過

唔知幾時打贏，唔知下一步會點，出街會唔會死？

其實而家既香港都一樣，有心理準備長期抗戰

自己體力差成體弱, 我只可以做其他, 發唔到夢。唯有一有時間就做文宣, twitter 任。

大家要明白，愈係堅持，先可以繼續攬炒，然政府鬥長命。每一次出黎都係繼續攬炒氣氛。但大家一縮，就會比人瘋狂壓制，唔好放棄！

裏應外合，相信其他做緊野既手足。外國手足做緊野，我地本土手足都要籌備一個月後既無限期罷工出大絕。大家都要有心理準備，開始connect同事、同行，為下個月做準備啦！

多一個人就多一分力量
好左膠但又好真
至少令同路人知道
You are not alone

推
一日仲有前線
一日都唔會放棄
唔會dum低佢地

壓力大, 可以退一退GAME
休息後又可以再黎
呢隻game既特點就係好多人會補上

好多人重未放棄

加油呀
撐住呀

你真係害撚死人

基本上我地輸撚硬
不過未到最後一刻都唔好舉白旗咁解

哨兵真係好重要
做緊哨嘅都可以諗下點樣再做好啲
大家可以灰可以攰但係唔好放棄

落一落街食黃店你就知仲有幾多同路人

我地堅持落去，輸嘅一定係政府

唯有堅持

老婆奴

無哂勇武，先有資格咋！ 唔係一定要退！

我都係諗到有咁多年輕人敢企出黎 仲敢行去滅彈
我雖然驚 但我都會繼續出黎

只要有人未放棄
咁咪一齊走落去
香港人嘛
一齊黎一齊走

堅持
㩒錢，黃色經濟圈
可能要半年，一年數據才浮現
持續搞集會

你會失望某程度上係因為攬炒緊

堅持

真係崩潰

在維園和勇不分咁食蛋
在修頓見和勇不分咁被圍捕

依家軍政府真係連聲音都容不下
是要完全解決發問的人

唔放棄先會有希望
堅持 堅持 堅持

甴近平

Agger

休息下再出。

Same here

堅持呀
我地贏緊的

（十萬火急）有咩同遊行一樣咁重要？！？！

累？問左我未，而家先開始

移民你地個心會好過咩？每日都記起義士被打 女仔被強姦 我可以同定你講 你地物質生活會好過 但你地個心 內疚 係一世

黎啦
開始變中前線
唔好俾自己有退場嘅打算 好嗎？

堅持啊！
我哋一頂得

我哋都唔好放棄
可以休息 不能放棄
你若放棄 誰衛我城

最緊要堅持 無論幾差 身邊無人再講 都一定要堅持

運動一開頭好想走
什至不停同男朋友傾移民嘅野 想有共識

但依一刻 我唔會再諗住走
因為呢到係我生活左廿幾年嘅屋企
我真係好鐘意呢個城市呢個地方

其實大部分人都明

但不斷拉人
同時冇新前線補充
任何勇和活動都會受影響
政府壓力就會減少

勝利係屬於堅持到最後嘅人
勝利係屬於堅持到最後嘅人
勝利係屬於堅持到最後嘅人

可持續性抗爭。因為係長時間的戰鬥

This is not
the Beginning of the End
But the End of the Beginning.

唔好再去前線
明戰只會傷亡
請變陣。

長期堅持,用盡所有方法抗爭

你要問自己想公義章顯要過程定結果
如果你要過程就唔好諗個結果
如果你要個結果就唔好諗過程

當然平日行動盡量平衡兩者

無錯, 難行也得行下去。

好心噏... ☹️
你地要拖住走 一直行落去

黎明前係最黑暗
班狗已經痴線到一個地步無可能唔會清算
頂住我地就有機會
經濟攬炒GOGOGO

好認同你呢句 "等到無曬前線義士我地和理非先有資格話退場" ...... 要堅持落去 先會有希望！

我個人覺得
睇少啲ig連登fb好
或者陣係睇資訊性post
如果唔係情緒好易波動
宜家嘅環境穩住自己情緒同冷靜都好重要

繼續拖落去先贏到，中共最想我地心灰意冷自動散水

打狗唔會令我地贏，要諗方法燒到本地經濟/大陸政局先可以令高官驚，所以呢場戰鬥有排打

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生

逃兵無資格開post

真係好難再搵到一個生活咁方便咁高質素嘅地方（唔計政權）

加泰抗爭幾百年

南韓 台灣幾十年

香港要有心理準備
長期作戰
將革命融入生活
拉攏更多朋友

土共俾國民黨打到pk

最後咪又係贏

一齊撐住阿
作為後生 我都無諗過移民
我生喺香港 死都死喺香港
因為 我哋一定會贏!!!!!!!!!!!

打算下無壞嘅
你睇班豬港到今日仲係成pat屎咁，諗下值唔值得為佢地付出你自己嘅前途同生命

加油
要捱到農曆新年

手足s加油

好老土咁講，兄弟爬山各自努力啦
唔會有一個簡單直接嘅solution, 係撞下撞下睇下邊個work

辛苦哂一齊加油

可以失望，不能絕望
香港係我地屋企，屋企有事點解我地要走而唔係盡全力保護佢?
香港人請堅持落去

唔好再計較班港豬
為我哋自己同下一代努力
香港人 反抗

哨兵係好撚緊要，琴晚發夢防暴距離50米落地即9叫，20秒內救撚左成批人，結果最後都食彈，但食得有價值，攰既就熄連登煲下劇食黃店休息，隔一陣再黎。時代革命唔係一朝一夕，四個月都宜家總於有少少野睇，但係要堅持先行到落去，出年就會見真章。

曱甴平

紫青爸

你有能力移民，即係都至少係個專業人士，中產。可以打國際線做文宣，打經濟戰，罷買走資等等，有好多嘢可以做到。唔同人就有屬於唔同人嘅戰場，兄弟爬山各自努力

要堅持啊大家

我地唔覺唔覺都捱左4個月啦
加油啊大家一齊行埋落去
齊上齊落 唔好咁易放棄

根本就無放棄呢個選擇

你若放棄
誰衛我城

香港屬於我哋
點解人哋想糟蹋佢，我哋就想走想放棄

更何況會對唔住所有已受傷害嘅手足
我哋走，佢哋一定受更多傷害，甚至....

諗到呢樣，個心幾痛都要繼續努力

我喺香港先住得個十年 垃圾新移民係我 屌你老母我都未撚放棄 班土生土長既香港人放條撚

團結就是力量

堅持！撐落去！

其實以前對香港都無覺得好有歸屬感
但今次香港人真係好齊心團結令我改觀

依幾個月見盡港共為求達到目的可以幾醜陋
今次放棄，唔會有下一次返身嘅機會
點可以停

我尋晚都喊咗

我自己都好迷失 唔知點做
覺得好絕望 但係又唔可以放棄
個感覺好似一直都唔會完咁
好想黑警快啲被清算 幾時先有報應？

春秋戰國打咗500年

以前我都會好想移民，因為覺得香港冇得救
但係呢幾個月，第一次見到香港咁有希望，不論學生、專業人士、街坊、甚至銀髮族，史無前例咁團結
好鍾意香港，好唔捨得移民
大家要堅持

唔好放棄

Yes

堅持到底就是勝利

堅守

香港人，進攻！

以後咪撚再話俾黑警聽佢哋跌左嘢，害撚死大家呀

咁多人陪你一起過 冼死？

手足加油，我明白大家都有呢個感覺，要堅持

最後大家會一齊攬炒：
我對運動發展既睇法

完全感受到果種崩潰既失落感

呢個真，大家都係死頂，堅持

//落車同防暴理論嗰位消防師兄宜家俾好多藍絲追擊同起底。甚至動員寫信投訴，亦有傳佢比高層照肺。
麻煩大家花啲啲寫信去消防處總部，讚揚呢個消防員盡忠職守。

我朋友話當時金鐘消防員開閘單野，消防收左70000封信。好彩支持的比投訴的多好多。
消防為我地撐左好耐，宜家係時候報恩。
消防處好重視民意，如果多人寫信/電郵去讚佢，消防處真係可能為免激起民憤而放生佢！

標題：表揚及慰問在11月2日於中環執勤時被警方粗暴對待的消防員

敬啟者：
消防設備是救災救人的重要工具，時刻檢查及確保消防設備的完好是一個消防員的專業職責。然而11月2日一名消防人員在中環出勤執行職務期間，所駕駛的消防車被警隊的催淚彈擊中，消防員馬上下車了解情況時並向在場警員表達意見。
讓人始料不及的是，在場的數十名警務人員非但未有為事件致歉，更呼喝、挑釁、推撞、圍堵在場的唯一一名消防員，事件讓人震驚及憤怒。
在場警員甚至馬上驅逐在場的記者朋友，令消防人員陷入孤立無援的境地，情況相當危急。

在此，本人希望向這位消防人表達謝意及深切慰問！同時希望消防局不要因為政治壓力，扭曲消防員的守責行為。如此方不負社會對消防之期望！

此致
消防處長

市民XXX
2019年11月3日

send email去消防處總部：
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

#weconnect消防
#standwith消防
#有無手足可以幫手做文宣
#麻煩廣傳求推爆 //

唔可以放棄 一定要堅持到底
呢場扙一輸就連後代都輸埋
手足們點都要頂住

難得有你呢D中佬肯陪我地呢D後生嘅
(利申: 都唔太後生

agger
試過去旅行 唔係短時期個種
係開心 空氣又好 地方又大 又靜
但個心都係好掛住香港 好想返香港
飛機飛到香港個一刻 唔係吹水 係真係起雞皮
因為終於返到屋企

情況無變好， 走都算出路

想搞公投 代替遊行 點人數，可惜勢孤力弱民陣都唔聽
點解要遊行黎點人頭？？？？？？因為好睇？

會改變的

唔使太悲傷
支共只係一個翻版納粹黨，滅亡係必然下場

每次崩潰完都會同自己講 一定唔可以比香港死

有冇詳情？
好期待大罷工

因為對家準備充足
專登批不反書引人出然後10分鐘後取消
盲都知係個局設來拉人打擊我方士氣
以後要盡量避免被猜中行動套路

push

請組織長期罷工

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

雖然我都係無膽鬼唔敢上前線
但我知道我都可以喺後面做好多野

例如backup呢個政權嘅惡行，多多支持黃店，捐錢比星火，心中為手足打氣等

和理非們要將抗爭日常化

廢中表示,同後生比,根本同冇付出過冇分別,點解要擔心點行落去, 我自問冇能力, 對藍屍廢老, 扮中立堅持既, 係不割蓆, 就算真係有野唔認同,但都一定理解同不割蓆!
出到去既就出, 出唔到既都係果句, 發生咩事都不割蓆!

外父

睇黎你老婆似係有情緒病果種

平日

撐黃店、罷藍店、罷黨鐵
連儂牆、網上文宣
10點鳩叫

示威日

勇武：不停快閃，要有目的
和理非：零裝撚狗、哨（望街同keep住check telegram)

可以失望
不能絕望

堅持先有希望，移民唔係問題
不過等到無曬前線義士我地和理非先有資格話退場

唯有一齊走落去。照顧好自己，做做到嘅事。

齊上齊落
我地一輸 最少輸十年

呢場係長期抗戰 當政府都唔介意同我地攬炒
就睇下邊個頂唔順先

各位手足

堅持 才會見到希望

可以休息一兩日
但你想放棄個陣諗一諗

想唔想我地嘅香港 變成Xiang Gong

點解成日覺得中國經濟差，中共就會到枱？世界好多國家都經歷過經濟衰退，最後咪又係會復甦番。

我覺得中國經濟變差都好都唔會影響到個政權。

咩叫等到無晒前線義士？
點解你唔做得前線啊？
又係你話堅持先會見到希望 你都唔堅持點見希望

因為中國係極權政府，一直係靠經濟成就得到政權合法性（legitimacy）
其他國家經濟出現問題的話可以用政權更替方式紓解民怨
但如果中國經濟出現問題，就會開始出現legitimacy既問題

多謝你地

改革開放前咪又窮過西，果時反而係人民最盲忠共產黨時期。

中共咁多年來唔係淨係經濟改革，佢地國民教育都着墨好多，完全唔覺經濟轉差會倒台。

不過鳩噏無用，到時真係經濟轉差就可以見真章。

後生嘅都未放棄，9080706050後都要頂住

究竟你有無睇我講乜
我開首第一句就已經講緊經濟差唔易引發動亂，咁更加就唔會直接引發倒台啦
重點係經濟差時中共採取咩態度去轉移視線呀

因為之後果啲已經係癡人說夢話，所以我已讀不回了

堅持✊🏻

大家和理非香港人，可唔可以一齊去做運動
要操fit身體！為自己健康或準備上前線做準備！

撐住！

多謝手足要小心 睇住紫青大個

以後罷消費，經濟攬炒真係有用，一定要令香港變死城

係⋯
多謝你哋⋯
請大家都唔好放棄佢哋⋯唔好放棄班前線⋯

紫青

我由一開始就已經唔係講緊經濟差會令中共倒台
你自己先打稻草人，發現自己打錯咗又話人癡人說夢

連Foreign Affairs都係類似睇法

「我地就係要捱到中國經濟差而開始大規模對外侵略，引發全球圍剿中共潮」

你加油，我相信你得架

You are not alone.
We will never surrender.

堅持才會見到希望
唔係見到希望才堅持

你睇埋篇文先出聲啦

堅持啊，黎明前嘅黑暗係最撚黑暗

Same feeling

無錯 前線一日未退 我地一日都唔可以放棄！
黎個政權 人民一定唔可以原諒！

但呢個家係大魔鬼手中...😢😢
加油

迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

push
never
give up
mate
we are the one!

做下街站義工算啦你

加油 手足

好勵志共勉之

喂，你以上嗰啲全部都係成功經歷經濟放緩或衰退嘅國家，咁你憑乜嘢話中共最後會出事

熱門都有幾個post，要長期罷工最緊要係組織工會，有connection

你係以前高登個紫青巴？

細細個已經睇你啲故

中共最多咪行Russia條路，繼續無事

完全睇唔到會變German同Japan

香港仲有希望既
頂住, 撐住, 加油

成篇文就係想解釋點解中共唔容易同其他國家一樣成功渡度
你睇撚咗先講野好唔好

Yup
想有多啲人響應一定要建立個大組織做保險線

篇文章講啲嘢out㗎啦

依家興經濟轉差，貨幣就順理成章貶值，用好多唔同嘅金融同經濟措施，策略性製造貿易順差，冇咁易動刀動槍

其實無大conflict，俄佬忍到割據一方，唔比全球圍剿，俄經濟模式同污染國都好唔同。

但移民共和國真係好撚黑人憎，就算政府終於識退讓，移晒民嗰班官二富三代都搞到周圍排華

大家唔使太灰，佢哋自己成日神助攻

經濟攬炒漸見成效
再捱多半年

加油呀撑住
長期戰 唔好心急
戰至2047!

實有路行嘅
冇咪google map囉

篇文新架
你講既係事實，但可惜只適合放喺自由市場上用（篇文已經講過，唔明點解你又要再重覆？係咪真係有睇？）
我認同現代係非常難動刀槍，主要係因為有核武
但近年中國喺南海動作頻頻，已經證明中國開始搵定對外擴張方法去應付內部不穩問題

而且依家中美已經唔係經濟戰咁簡單，5G搶生意再加埋NBA暴雪等等事件
已經令到西方開始意識到呢場唔單止係經濟戰，而同時係意識形態戰爭
詳情可睇美國民主黨總統候選人點樣面對亞洲穩定問題

感謝各位

不要 再跟抗爭日程表

same

堅持下去

你 若 放 棄
誰 衛 我 城

點過？堅持落去, 呢個係幾代人嘅戰爭

睇睇法國人嘅民主歷史
佢哋係大革命之後都經歷過3次帝制復闢
由1789年開始, 到1870年民主制先真正係法國實踐

香港人, 撐住

已經無退路 一定要堅持到最後

無曬前線即係點？

好

唔開心去個短trip 差下電，呢個係長期鬥爭

我始終相信一日堅持唔放棄就得

後面已經係火山口黎，再退就死無葬身之地

黃色經濟圈

四個月就嚟五個月 話唔攰就假嘅
但你哋好好彩另一半同自己嘅理念相近 最親近嘅人可以互相支持
如果真係臨近崩潰就抖抖 過多排再出嚟 冇人會怪你哋
今時今日香港人就係彼此嘅手足 我哋會喺度等你哋重新振作再起行!

呢段日子我地都要堅持落去，明白你同屋企人既感受，香港經濟冧，政府先會冧，我地要攬炒

開始攰但我地一定要堅持住，無論用咩方法，都要 keep 住做

頂撚住

支那就係想我哋嬲

等有啲人忍唔住出手

有藉口可以血腥鎮壓

振夫綱

其實政府都feel到攬炒啦
keep住做政府都會輸
不過條路一定好長就真既

經濟攬炒！

【突發】估唔到哨兵都認同呢樣嘢

出一出去旅行

中共回血無難度
之前有單新聞先會 有發展商租官地地起樓賣比人
塊地租架都可以起樓lol
依家完咗約 政府要收地強拆
之前都有示威 但之後被人滅晒聲
毛主席都講過 我地中國無咩多 最多就係人
唔夠錢咪殺人填血
你見黨員仲身光頸靚
就知中共大把錢

keep住提自己 黎明前最黑暗 越黑暗就代表越嚟越接近黎明 唔係日日咁人都癲

頂住呀各手足

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

我成日都會用錢穆黎做例子
錢穆當年眼見民國大地俾日本仔搞到山河破碎
係 我地依家睇會覺得唔係喎老蔣係sure win
但當時好多學者唔係咁諗
好似另一個歷史大家陳寅恪佢就主張投降啦無得玩
錢穆好少少
只係學得寧死不屈
但係都係悲觀
於是寫左國史大綱
正正係希望一旦被日本仔征服
凡我國人睇完本書都能知道自己先祖嘅歷史
再奮起圖強
終有一日會重新收復失地
同樣
我地香港人其實應該為自己定短中長期三大目標
例如
短=繼續出黎行
中=全民勇武/移民
長=記低所有呢幾年或者成個香港嘅光輝歷史
同自己嘅仔仔女女世界所有人講地球上
曾經存在過一個地方叫香港
以上嘅目標唔一定做得到
亦唔一定係一時三刻完成到
但有定目標俾自己
意志先會堅定
何況勇武手足都未話放棄
我地要一齊努力

唔走

全民準備搞三罷啦

Push

曱甴平

只能夠講
唔好咁速食心態
要有長期戰心態
調整完就會易適應啲

坦白，六月前諗過移民
今日，香港人齊上齊落

perseverance

經濟戰

唔好再同狗打
全面黃色經濟體繫
要全部商場收皮做唔到生意
交稅繼續 pps

堅持
不走

推比同路人睇

多謝你呀紫青爸

國父推返清政府都唔係一朝一夕嘅事

堅持至有希望
身為廢老
都會堅持落去
見到年輕人付出咁多
我唔敢講話攰

利申 : 尋日有在維園集會, 被逼行向北角方向

堅持啊屌

做定心理準備長期抗戰 起碼一年

屌心聲嚟
老婆成日chur我要移民

和理非嘅

繼續玩罷買
支持黃店
助養小朋友
1蚊交稅

其實真係好攰
但可以點 一退就輸
只可以繼續同個支共政權鬥長命

武裝起義革命是刻不容緩
天命是殺光這班狗
香港才會回復太平
什麽魔法只是螢燭之光
毫無用處，多月以來有傷過狗半分嗎？
一定要有必死的決心
只要有百多手足/市民每人手持火水、電油、天拿水，包圍黑警
哪怕不能除惡務盡嗎？
我們再不能心慈手軟
醒覺啦

好想喊
班自私自利嘅權貴可以香港吸完水 拍下囉柚走人

後生嘅為左平衝權力過大問題 用自己條命去反抗

top civilised city 講出黎都笑死人
同支共一撚樣

個個都羨慕北歐個種民主 但個個有權有勢嘅時候就唔會再諗呢樣野 搵夠錢移民

You are not alone
琴日我都食到應
差少少同個手足GG

好絕望就諗下毛澤東，2萬5千里長征，一直唔死一直先有機會反擊

係呀，香港後生一代好犀利，做到咗千萬人都唔敢做嘅事，可惜就係差咗啲支持

犯法野我唔會做
我唔會上gear
完全街坊look
只係周圍行幫手睇水搵路

唉

真心好多謝啲街坊哨兵！！respect!

香港獨立是唯一方法

係
近依個月都做
其實真係好多好多30 40 50歲
2公婆係大街睇水
前線手捉散時通水

不過因為近戰埋防暴身
同防暴應該睇班街坊唔順眼
經常要普通口罩硬食

其實家下應該攬炒經濟
一封街就散

呢層當然
冇錯我哋進入樽頸位
但係只要我哋堅持慢慢磨佢哋
美國一旦發動下輪攻勢
中共銀彈唔夠
而香港經濟又唔掂
甴大大等仆街

放棄就即死，所以唔需要咁在意條路點行。
難行，辛苦，可以暫時休息一下，堅持落去就好。

行到呢一步，想同大家講:
1. 我唔係離地耶撚
2. 凡係公義正確嘅野我同大家都盡力做左 and 做緊，並且會堅持落去
3. 一塲抗爭，分左兩班人出黎。俾大見到人性，獸性，咩叫生活係地獄;同有人性嘅同路人一齊尤如係天堂。人生就係咁，我地遇到嘅野，係愛黎俾我地明白永生，俾我地去揀永恆想去邊面？永世同人渣一齊:地獄，永世同有良知嘅人一齊:天堂。
4. 我明白依家係香港只要我做番一個有人性嘅人，就每一日都要面對死亡威脅。我唔怕死，因為我知我死左會上天堂:一個冇惡毒，只有良善正直嘅地方。我知你地都唔怕死，但係我希望大家除左珍惜生命，煲底約定之外，亦希望大家認識 神，如果我唔覺意被9打死左行先一步，希望幾呀一百年之後，係天堂見番可愛嘅你地。
地上嘅事尤如對每個人人格嘅測試，我地盡力爭取，還有永恆真正生命等待我地。
地上

唔知點贏
唔知未來會點
每日都好灰
但唔會放棄
唔可以放棄
我哋無資格放棄
前線唔係condom
被捕嘅人唔係condom
逝去嘅人要還佢哋公義

應該搞返個哭泣之夜
比大家發洩下

和理非玩左pps一蚊繳費未?

SURE

轉去搞商場經濟攬炒，街頭抗爭唔夠差佬玩，一定要our smart popo先得

俾你呢句講到應一應
「不過無計啦，班後生咁堅持我地d廢中有咩資格話行唔到落去」